<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.2.2.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="|IL| VIVA+">
    <display-name lang="he">|IL| VIVA+</display-name>
    <url>http://www.yes.co.il</url>
  </channel>
  <programme start="20220407063300 +0300" stop="20220407065200 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">תריץ אחורה - קניון איילון</title>
    <desc lang="he">תרבות הקניות האמריקאית עשתה עלייה והבית הראשון שלה היה קניון איילון, ששינה את הרגלי הצריכה שלנו ובעקבותיו באו עוד קניונים רבים. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407065200 +0300" stop="20220407070000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">כאן בכושר</title>
    <desc lang="he">אימון גופני יומי קצר. הפעם: אימון עם אביגיל קינן בסגנון פילטיס המתמקד בעבודה על שיווי משקל. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407070000 +0300" stop="20220407080000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הבוקר הזה עם יערה שפירא</title>
    <desc lang="he">הבוקר הזה עם יערה שפירא - שידור חי של יומן הבוקר מכאן ב'. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407080000 +0300" stop="20220407100000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">נוביקסון</title>
    <desc lang="he">שידור חי של תוכנית הרדיו של כאן ב' בהגשת חיים לוינסון ועקיבא נוביק. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407100000 +0300" stop="20220407120000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">משחקי הכיס ברדיו</title>
    <desc lang="he">משחקי הכיס - הגירסה הרדיופונית. שאול אמסטרדמסקי וליאל קייזר עם תכנית כלכלית שבועית, בגובה העיניים. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407120000 +0300" stop="20220407124200 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">עצם העניין עם קלמן ליבסקינד</title>
    <desc lang="he">העיתונאי קלמן ליבסקינד בתוכנית ראיונות יומית. על הפרק: הדילמות והעימותים שמובילים את סדר היום החדשותי. כ' ע''פ דרישה. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407124200 +0300" stop="20220407130900 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">שיחת נפש - חמיס אבולעפיה</title>
    <desc lang="he">איש התקשורת והעסקים חמיס אבולעפיה ז''ל סיפר על אובדן אביו - טראומת ילדותו, על הקשר המיוחד עם אימו והגעגועים אליה, הסכסוך העסקי עם אחיו, וההתמודדות עם ביקורת והתקפות שהוא חווה משני הלאומים. שודר בחינוכית. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407130900 +0300" stop="20220407133500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">ספארי מהאגדות - פרק 1</title>
    <desc lang="he">המנחה קריסטינה גוברמן מבקרת באתרי ספארי מרהיבים בזימבבואה, ומתעדת את חיות הבר והטבע הפראי, וצוברת חוויות. בפרק הראשון קריסטינה מבקרת במחנה סומליסה בזימבבואה וצופה מקרוב בפילים וברדלסים בשעת ציד. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407133500 +0300" stop="20220407143500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חוש היופי - פרק 4</title>
    <desc lang="he">תעודה. מהי משמעות היופי, כיצד הוא משתנה בין מקומות וזמנים שונים, והאם קיים יופי אוניבסלי? הפרק הרביעי: 'הצד האחר של היופי' בוחן את הצד האחר, האפל והלא קונבנציונלי של היופי. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407143500 +0300" stop="20220407150000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מתחת לעור - נאחז באויר</title>
    <desc lang="he">תכנית ידע קומית העוסקת בגוף האדם. הילה קורח ושני הנסיינים דובדבני וקובץ' בודקים את תהליך הנשימה והשפעתו על הגוף, למה משהקים והאם לשחיינים יש ריאות גדולות יותר. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407150000 +0300" stop="20220407153000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">החפרנים - איך באמת נוצר ברק</title>
    <desc lang="he">איך באמת נוצר ברק, מה אוכלים דבי פנדה, שלחנו את יובל ודודו לחקור למה יש קנגורו רק באוסטרליה? משה מלכה יתנצל בפני העננים. יובל ומירב עברו בזמן למאה ה-11 כדי לחפור בנושא שמות משפחה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407153000 +0300" stop="20220407161000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הבלתי חשובים - מלחמת הריחות</title>
    <desc lang="he">סדרה היסטורית חדשה על אירועים שבמבט ראשון נראים בלתי חשובים, אך ממרחק השנים מספרים סיפור גדול יותר על כולנו. הפעם: למה אזרחי ישראל בסבנטיז קנו בושם על שמו של שר הביטחון משה דיין, ואיזו מלחמה זה פתח? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407161000 +0300" stop="20220407165500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מילה של רופא - הרגלים מגונים</title>
    <desc lang="he">עינב גלילי וצוות הרופאים בודקים מה אנחנו עושים לא נכון: עד כמה הסלולרי משפיע לנו על השינה? למה כמעט כל הדיאטות נכשלות? האם אנחנו נושמים לא נכון? אילו חומרים מזיקים אנחנו מכניסים הביתה? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407165500 +0300" stop="20220407172800 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">ערב ערב עם מאיה ראכלין</title>
    <desc lang="he">הראיונות, הדיווחים והסיפורים הכי חשובים ומעניינים של היום. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407172800 +0300" stop="20220407180000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">סיפורים מהכורסה 2 - על זוגיות</title>
    <desc lang="he">האנשים הכי מצחיקים בישראל מתיישבים על הכורסה בסלון, צופים בקטעי ארכיון נוסטלגיים ומספרים את הסיפורים הכי משעשעים, מטורפים (ואמיתיים!) שלהם, שהם בעצם - הסיפור של כולנו. והפעם: על זוגיות. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407180000 +0300" stop="20220407183000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">עצם העניין עם ליאת רגב</title>
    <desc lang="he">העיתונאית ליאת רגב בתוכנית ראיונות יומית. על הפרק: הדילמות והעימותים שמובילים את סדר היום החדשותי. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407183000 +0300" stop="20220407190000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">העולם היום עם מואב ורדי</title>
    <desc lang="he">יומן חדשות החוץ שלוקח אתכם למסע יומי חוצה יבשות. דסק החוץ של כאן חדשות מביא למסך שלכם את כל מה שצריך לדעת כדי להבין טוב יותר את העולם סביבנו. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407190000 +0300" stop="20220407194000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">משחקי הכיס</title>
    <desc lang="he">תכנית יומית בגובה העיניים, בהגשת ראש התחום הכלכלי של כאן חדשות, שאול אמסטרדמסקי. כל מה שחשוב ורלוונטי, במילים של בני אדם. החדשות, הפרשנויות המומחים והפינות שיעזרו לכם להבין את החיים עצמם קצת יותר טוב. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407194000 +0300" stop="20220407195500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מהצד השני עם גיא זהר</title>
    <desc lang="he">בימים של שטף בלתי פוסק של מסרים ואינפורמציה, יש מי שמנסה לעשות סדר. גיא זהר בטור יומי, חושף את הפער שבין המציאות לבין הדרך שבה היא משתקפת בתקשורת, ואת המנגנונים שמעצבים לנו אותה. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407195500 +0300" stop="20220407211500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חדשות הערב עם דב גיל-הר</title>
    <desc lang="he">חדשות הערב - מהדורת החדשות המרכזית של כאן 11 עם נבחרת הכתבים והפרשנים של כאן חדשות. הפרסומים הראשונים, הכותרות החמות וכל הפרשנויות לצד כתבות מגזין ופינות קבועות, 'כאן כלכלי' ו-'גלובלי'. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407211500 +0300" stop="20220407221500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">סיני - חלק א</title>
    <desc lang="he">סיני - בין חלום לצלקות: סדרת תעודה על ההתיישבות הישראלית בסיני, מהניצחון ב1967 ועד הפינוי ב1982 כחלק מהסכם השלום עם מצרים. הדרך שעשו המתיישבים מחלוצים ל''סחטנים''. החלום ושברו, מחיר השלום והגעגוע. חלק א' כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407221500 +0300" stop="20220407224700 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">זהו זה! - המיטב</title>
    <desc lang="he">החמישייה המופלאה - מוני מושונוב, גידי גוב, דבל'ה גליקמן, אבי קושניר ושלמה בראבא במיטב המערכונים והשירים המצחיקים והמרגשים. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407224700 +0300" stop="20220407230000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מהצד השני עם גיא זהר</title>
    <desc lang="he">בימים של שטף בלתי פוסק של מסרים ואינפורמציה, יש מי שמנסה לעשות סדר. גיא זהר בטור יומי, חושף את הפער שבין המציאות לבין הדרך שבה היא משתקפת בתקשורת, ואת המנגנונים שמעצבים לנו אותה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407230000 +0300" stop="20220407232000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חדשות הלילה עם רומי נוימרק</title>
    <desc lang="he">רגע לפני שהיום נגמר, חדשות הלילה תסכם עבורכם את כל הדברים החשובים והמעניינים שקרו היום - מזווית קצת אחרת. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407232000 +0300" stop="20220407232000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">טהרן - 2. דם על הידיים</title>
    <desc lang="he">שידור נוסף לקראת העונה החדשה של זוכת האמי הבינ''ל. בעקבות הרצח, עובדי חברת החשמל ותמר ביניהם מעוכבים לחקירה. טבריזי, סוכן מוסד מקומי, מנסה לחלץ אותה, כשבמקביל פראז, איש משמרות המהפכה, עולה על עקבותיה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220407232000 +0300" stop="20220408000800 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">טהרן - 2. דם על הידיים</title>
    <desc lang="he">שידור נוסף לקראת העונה החדשה של זוכת האמי הבינ''ל. בעקבות הרצח, עובדי חברת החשמל ותמר ביניהם מעוכבים לחקירה. טבריזי, סוכן מוסד מקומי, מנסה לחלץ אותה, כשבמקביל פראז, איש משמרות המהפכה, עולה על עקבותיה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408000800 +0300" stop="20220408003800 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">העולם היום עם מואב ורדי</title>
    <desc lang="he">יומן חדשות החוץ שלוקח אתכם למסע יומי חוצה יבשות. דסק החוץ של כאן חדשות מביא למסך שלכם את כל מה שצריך לדעת כדי להבין טוב יותר את העולם סביבנו. כ' ע''פ דרישה. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408003800 +0300" stop="20220408013700 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">סיני - חלק א</title>
    <desc lang="he">סיני - בין חלום לצלקות: סדרת תעודה על ההתיישבות הישראלית בסיני, מהניצחון ב1967 ועד הפינוי ב1982 כחלק מהסכם השלום עם מצרים. הדרך שעשו המתיישבים מחלוצים ל''סחטנים''. החלום ושברו, מחיר השלום והגעגוע. חלק א' כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408013700 +0300" stop="20220408020700 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">זהו זה! - המיטב</title>
    <desc lang="he">החמישייה המופלאה - מוני מושונוב, גידי גוב, דבל'ה גליקמן, אבי קושניר ושלמה בראבא במיטב המערכונים והשירים המצחיקים והמרגשים. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408020700 +0300" stop="20220408024600 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">משחקי הכיס</title>
    <desc lang="he">תכנית יומית בגובה העיניים, בהגשת ראש התחום הכלכלי של כאן חדשות, שאול אמסטרדמסקי. כל מה שחשוב ורלוונטי, במילים של בני אדם. החדשות, הפרשנויות המומחים והפינות שיעזרו לכם להבין את החיים עצמם קצת יותר טוב. כ' ע''פ דרישה. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408024600 +0300" stop="20220408031000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">ברוכים הבאים הביתה - פרק 26</title>
    <desc lang="he">טרייגר ורוב סטרסברג מעצבים מחדש את בתיהן של משפחות מעוטות יכולת. הפעם: שלוש משפחות מפרקים קודמים, סימון, ונסה ואלישה וילדיהן. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408031000 +0300" stop="20220408040900 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חוש היופי - פרק 4</title>
    <desc lang="he">תעודה. מהי משמעות היופי, כיצד הוא משתנה בין מקומות וזמנים שונים, והאם קיים יופי אוניבסלי? הפרק הרביעי: 'הצד האחר של היופי' בוחן את הצד האחר, האפל והלא קונבנציונלי של היופי. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408040900 +0300" stop="20220408043000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מיקס ישראלי</title>
    <desc lang="he">מבחר קליפים ישראלים ברצף. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408043000 +0300" stop="20220408050000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">העולם היום עם מואב ורדי</title>
    <desc lang="he">יומן חדשות החוץ שלוקח אתכם למסע יומי חוצה יבשות. דסק החוץ של כאן חדשות מביא למסך שלכם את כל מה שצריך לדעת כדי להבין טוב יותר את העולם סביבנו. כ' ע''פ דרישה. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408050000 +0300" stop="20220408053000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">עצם העניין עם ליאת רגב</title>
    <desc lang="he">העיתונאית ליאת רגב בתוכנית ראיונות יומית. על הפרק: הדילמות והעימותים שמובילים את סדר היום החדשותי. כ' ע''פ דרישה. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408053000 +0300" stop="20220408060500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">ערב ערב עם מאיה ראכלין</title>
    <desc lang="he">הראיונות, הדיווחים והסיפורים הכי חשובים ומעניינים של היום. כ' ע''פ דרישה. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408060500 +0300" stop="20220408063300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מתחת לעור - נאחז באויר</title>
    <desc lang="he">תכנית ידע קומית העוסקת בגוף האדם. הילה קורח ושני הנסיינים דובדבני וקובץ' בודקים את תהליך הנשימה והשפעתו על הגוף, למה משהקים והאם לשחיינים יש ריאות גדולות יותר. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408063300 +0300" stop="20220408065200 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">תריץ אחורה - מדינה של המצאות</title>
    <desc lang="he">ישראל היא מדינה של המצאות וממציאים. מהדוד שמש, דרך הטפטפות, הדיסק און קי, והטאקי - הראש היהודי ממציא לנו פטנטים! כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408065200 +0300" stop="20220408070000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">כאן בכושר</title>
    <desc lang="he">אימון גופני יומי קצר. הפעם: אימון עם סאני עזיקרי כרמל עם כיסא וסמרטוטים. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408070000 +0300" stop="20220408080000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הבוקר הזה עם אריה גולן</title>
    <desc lang="he">הבוקר הזה עם אריה גולן - שידור חי של יומן הבוקר מכאן ב'. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408080000 +0300" stop="20220408100000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">אמילי והפרופסור</title>
    <desc lang="he">תכנית אקטואליה באווירה אישית ברשת ''כאן ב'' בהגשת אמילי עמרוסי ופרופסור יובל אלבשן. סקירת עיתוני סוף השבוע, ראיונות עם פוליטיקאים, פינות אישיות ופינות העשרה. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408100000 +0300" stop="20220408100500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מבזק חדשות</title>
    <desc lang="he">מבזק חדשות. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408100500 +0300" stop="20220408120000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">אגן הים התיכון</title>
    <desc lang="he">התוכנית המיתולוגית אגן הים התיכון'' - הפסקול של יום שישי, עם המוזיקה שתלווה אתכם לקראת השבת. עם מיכל אסולין. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408120000 +0300" stop="20220408125800 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">פסטיבל מספרי סיפורים עם יוסי אלפי - פרק</title>
    <desc lang="he">הגאונים מווילנה- סיפורי ליטאים- חלק א. קהילת יהודי וילנה הקטנה הייתה אימפריה תרבותית גדולה. בשנת 1809 עלו לארץ רבים מתלמידי הגאון מוילנה. נלמד על מקורות התרבות שלהם, ההומור ובעיקר ההיסטוריה הקהילתית. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408125800 +0300" stop="20220408131000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">קול התור - פרשת מצורע</title>
    <desc lang="he">התורה מתארת נגע רוחני שפוגע באדם הפוגע בקרובים לו בדיבורו - הצרעת: בגוף, בבגדים וגם על הקירות. הפתרון: לפרק את הכל ולבנות מחדש. חיה גלבוע פגשה זוג שזה מה שקרה להם, האם יש סיכוי לסיבוב שני להצליח ואיך? כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408131000 +0300" stop="20220408134300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">שאלה תשובה - רוחמה ודליה</title>
    <desc lang="he">מורשת, פרשת מצורע. פרופסור רוחמה וייס, דוקטור לתלמוד, חוקרת ומרצה, משוררת ומלווה רוחנית, בשיחה אישית עם הרבה הרפורמית פרופסור דליה מארקס, עורכת הסידור הרפורמי העולמי, על הבחירות שכתבו את סיפור חייהן. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408134300 +0300" stop="20220408144200 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">דני קרוון</title>
    <desc lang="he">תעודה. בגיל 90 יוצא דני קרוון למסע רגשי ופוליטי במהלכו נחשפת דמותו המורכבת והמסעירה של אחד האמנים הגדולים של זמננו. הסרט הוא תיעוד אחרון של קרוון לפני מותו. במאי: ברק היימן. מועמד לפרס אופיר. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408144200 +0300" stop="20220408151500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מוזות - צרויה שלו</title>
    <desc lang="he">סדרה המתעדת אומנים בתהליך עבודתם. ב''מאמינה במוזה'', צרויה שלו מנסה לסיים את ספרה האחרון ''פליאה'' בלי שהחתולים שלה ישתינו על המחשב ויעכבו את כתיבתה. הצצה לחדר העבודה של אחת הסופרת הישראליות המובילות בעולם. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408151500 +0300" stop="20220408154700 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">פגישה עם רוני קובן - אסף אמדורסקי</title>
    <desc lang="he">בפרק האחרון לעונה, הזמר והיוצר אסף אמדורסקי מדבר על השירים הגדולים שהפכו לחלק מפס הקול הישראלי, על חייו כרוקיסט אחרי גיל 50, על היחסים המורכבים עם הוריו ועם גרושתו מיכל ועל האהבה החדשה בחייו. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408154700 +0300" stop="20220408161700 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הטרמפיסטיות - חלק א</title>
    <desc lang="he">סדרה תיעודית על הנשים שבצידי הדרך ובשולי התודעה. בפרק נפגוש את תהילה, צעירה מהתנחלות בגוש עציון, את אלהאם, אפרו-בדואית בתהליך גירושין, ואת תמר - דתל''שית מרגשת ממטולה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408161700 +0300" stop="20220408162700 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">קול התור - פרשת מצורע</title>
    <desc lang="he">התורה מתארת נגע רוחני שפוגע באדם הפוגע בקרובים לו בדיבורו - הצרעת: בגוף, בבגדים וגם על הקירות. הפתרון: לפרק את הכל ולבנות מחדש. חיה גלבוע פגשה זוג שזה מה שקרה להם, האם יש סיכוי לסיבוב שני להצליח ואיך? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408162700 +0300" stop="20220408170000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">שאלה תשובה - רוחמה ודליה</title>
    <desc lang="he">מורשת, פרשת מצורע. פרופסור רוחמה וייס, דוקטור לתלמוד, חוקרת ומרצה, משוררת ומלווה רוחנית, בשיחה אישית עם הרבה הרפורמית פרופסור דליה מארקס, עורכת הסידור הרפורמי העולמי, על הבחירות שכתבו את סיפור חייהן. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408170000 +0300" stop="20220408180200 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">שרון ואורי</title>
    <desc lang="he">מגזין אקטואליה שבועי בהנחיית אורי לוי ושרון וכסלר. עדכוני חדשות, ראיונות לסיכום השבוע ומבט לאירועי השבוע הבא בנושאי פוליטיקה, ביטחון וחברה. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408180200 +0300" stop="20220408190000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">המרדף 6 - פרק 13</title>
    <desc lang="he">ארבעה ידענים ינסו לשלב כוחות ומוחות במטרה להביס את הצ'ייסרים האימתניים: מנחה: לוסי איוב. והפעם: מורה דרך, צמד סטודנטים והשחקנית טס השילוני (''האחיות המוצלחות שלי'') ינסו לגרום לאישה בשחור להסמיק מבושה. כ' ע''פ דרישה. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408190000 +0300" stop="20220408195500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">סוכן תרבות</title>
    <desc lang="he">מגזין תרבות אישי בהגשת קובי מידן. כ' עב'. שס''י.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408195500 +0300" stop="20220408213000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">השבוע עם גאולה</title>
    <desc lang="he">גאולה אבן ונבחרת הפרשנים של כאן חדשות עם מהדורת סיכום השבוע החדשה של כאן 11: הסיפורים שעשו את השבוע, הכותרות המרכזיות, הדיווחים והפרשנויות - לצד כתבות מגזין מרתקות. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408213000 +0300" stop="20220408223300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">ערב עם שי שטרן</title>
    <desc lang="he">שי שטרן מארח מדי שבוע את הישראלים הכי רלוונטים ומעניינים: אמנים, פוליטיקאים, קומיקאים, נושאי משרות בכירות וספורטאים שהיו בכותרות השבוע. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408223300 +0300" stop="20220408230000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">קארפול קריוקי - הדג נחש</title>
    <desc lang="he">הפעם יהיה קצת צפוף באוטו, אבל זה שווה כדי לארח (כמעט) את כל ''הדג נחש''! בין ביטים לחרוזים, אודי כגן והחבר'ה עוצרים לנגב חומוס ולשחק כדורגל קצת... אחרת. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408230000 +0300" stop="20220408230500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מבזק חדשות</title>
    <desc lang="he">מבזק חדשות. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408230500 +0300" stop="20220408230500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הד קולך - 8. מותו של ארי שמר</title>
    <desc lang="he">דרמה. היומיים האחרונים בחייו של ארי שמר. פרק אחרון. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220408230500 +0300" stop="20220409000300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הד קולך - 8. מותו של ארי שמר</title>
    <desc lang="he">דרמה. היומיים האחרונים בחייו של ארי שמר. פרק אחרון. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409000300 +0300" stop="20220409005500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">טהרן - 1. נחיתת אונס בטהרן</title>
    <desc lang="he">שידור נוסף לקראת העונה החדשה של זוכת האמי הבינ''ל. פרק 1. נחיתת אונס בטהרן: תמר רביניאן, האקרית מחוננת וסוכנת מוסד, מסתננת לטהרן כדי לנטרל את מערכת המכ''ם של צבא איראן ולאפשר לחיל האוויר להפציץ את הכור. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409005500 +0300" stop="20220409014300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">טהרן - 2. דם על הידיים</title>
    <desc lang="he">שידור נוסף לקראת העונה החדשה של זוכת האמי הבינ''ל. בעקבות הרצח, עובדי חברת החשמל ותמר ביניהם מעוכבים לחקירה. טבריזי, סוכן מוסד מקומי, מנסה לחלץ אותה, כשבמקביל פראז, איש משמרות המהפכה, עולה על עקבותיה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409014300 +0300" stop="20220409023300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">טהרן - 3. הילדה של ג'סמין</title>
    <desc lang="he">שידור נוסף לקראת העונה החדשה של זוכת האמי הבינ''ל. פרק 3: תמר יורדת למחתרת ומסתתרת אצל דודתה שהתאסלמה. היא מנסה להימלט מאיראן, בעוד משמרות המהפכה וטבריזי סוכן המוסד, מנהלים במקביל מצוד נרחב אחריה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409023300 +0300" stop="20220409032400 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">טהרן - 4. שאקירה וסיקבוי</title>
    <desc lang="he">שידור נוסף לקראת העונה החדשה של זוכת האמי הבינ''ל. פרק 4: תמר מוצאת מקלט בקומונה של מתנגדי משטר צעירים. היחסים בינה לבין מילאד מתחממים בזמן שהוא עוזר לה עם תוכנית המילוט. פראז עוצר וחוקר את טבריזי. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409032400 +0300" stop="20220409043500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הפסנתר 2020 שמעון בוסקילה</title>
    <desc lang="he">שיר תקווה' שמעון בוסקילה, האמן שמשלב בין מוזיקה אתנית לפופ ארצישראלי, במופע נשמה אקוסטי, עם כל להיטיו שכבר הפכו לקלאסיקה. פסנתר ואקורדיון עמית הראל הקשה גלעד דוברצקי נשיפה וקלידים אוריאל וינברגר. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409043500 +0300" stop="20220409050200 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מיקס ישראלי</title>
    <desc lang="he">מבחר קליפים ישראלים ברצף. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409050200 +0300" stop="20220409060000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">קפיטליזם - פרק 5</title>
    <desc lang="he">כלכלה ופוליטיקה. שת''פ חתרני צרפתי/קנדי העוסק ברעיון הקפיטליסטי, בשורשיו הפוליטיים ובהשפעותיו החברתיות. פרק 5: הויכוח של המאה- קיינס מול האייק. האם הפולמוס מזוייף? מדוע הויכוח הוצת מחדש ב-2008? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409060000 +0300" stop="20220409065700 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חוש היופי - פרק 1</title>
    <desc lang="he">כולנו חושבים שאנחנו יודעים מהו יופי, אך מהי משמעות היופי, כיצד הוא משתנה בין מקומות וזמנים שונים, והאם קיים יופי אוניבסלי? הפרק הראשון, ''בריאת היופי'' בוחן את היווצרות מושג היופי מאז התפתחות המין האנושי. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409065700 +0300" stop="20220409075500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חוש היופי - פרק 2</title>
    <desc lang="he">תעודה. כולנו חושבים שאנחנו יודעים מהו יופי, מהי משמעות היופי, כיצד הוא משתנה בין מקומות וזמנים שונים, והאם קיים יופי אוניבסלי? הפרק השני, 'האטלס של היופי', בוחן את היופי מנקודת מבטו של עולם המזרח ואסיה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409075500 +0300" stop="20220409085200 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חוש היופי - פרק 3</title>
    <desc lang="he">תעודה. מהי משמעות היופי, כיצד הוא משתנה בין מקומות וזמנים שונים, והאם קיים יופי אוניבסלי? הפרק השלישי- 'נוסחת היופי' מתמקד בשאלה האם ישנה נוסחה מדעית או מתמטית שמאפשרת לחשב, לקודד וליצור יופי? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409085200 +0300" stop="20220409095000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">העיר המוזרה שלי - פרק 10</title>
    <desc lang="he">בפרק האחרון, אלכסנדרה מבקרת בעיר גרידוויק שבאיסלנד, שתושביה חיים בצלו של הר געש שהתפרץ לאחרונה וממשיך לפלוט לבה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409095000 +0300" stop="20220409101300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">ברוכים הבאים הביתה - פרק 23</title>
    <desc lang="he">טרייגר ורוב סטרסברג מעצבים מחדש את בתיהן של משפחות מעוטות יכולת. הפעם: שני שכנים במתחם דירות, הרולד ואנתוני. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409101300 +0300" stop="20220409103500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">החפרנים - האם גזר באמת בריא לעיניים</title>
    <desc lang="he">מה באמת אכל האדם הקדמון, האם ייתכן שאפשר לקרר חדר שלם אם משאירים את דלת המקרר פתוחה? יובל סגל קידר יחזור במכונת הזמן שלנו ממלחמת העולם השנייה ויגלה לנו אחת ולתמיד, האם גזר באמת בריא לעיניים? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409103500 +0300" stop="20220409110000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">החפרנים - מה היא שנת אור</title>
    <desc lang="he">ספיישל מסע בין כוכבים. הצוות ימריא לחלל ויחקור ממה עשויה השמש, מה זה חור שחור ומה היא שנת אור. נלמד מה יש במרכז השמש ונראה אם אפשר להדליק זיקוקים במים כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409110000 +0300" stop="20220409115500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">פסטיבל מספרי סיפורים עם יוסי אלפי - פרק</title>
    <desc lang="he">ייקים תימנים - סיפור אהבה- חלק ב. התימנים הגיעו ראשונים בתרמ''ב. הייקים הגיעו בעליה החמישית ב-1932. מאז קמו זוגות בישראל: תימניות נהשואות לייקים וייקיות הנשואות לתימנים. ערב מיוחד עם רומנטיקה ציונית. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409115500 +0300" stop="20220409130500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">פרויקט משפחות - 2. קורונה משפחתית</title>
    <desc lang="he">תיעוד יוצא דופן של 10 משפחות ישראליות שיוצר מבט מרגש ומעמיק על הפסיפס המורכב של החברה הישראלית. פרק 2. המשפחות מתמודדות עם משבר הקורנה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409130500 +0300" stop="20220409140800 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הפסנתר 2021 - נורית גלרון</title>
    <desc lang="he">'בקול שלי'' נורית גלרון במופע מיוחד בעקבות EP חדש שהוציאה ובו גרסאות אקוסטיות לשירים של אחרים שהיא בחרה לשיר, לצד שירים אישיים שכתבה ולהיטיה המוכרים והאהובים מתוך הרפרטואר העשיר שלה. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409140800 +0300" stop="20220409150500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">סוכן תרבות</title>
    <desc lang="he">מגזין תרבות אישי בהגשת קובי מידן. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409150500 +0300" stop="20220409155500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מוחמד עלי - פרק 7</title>
    <desc lang="he">בפרק השביעי, עלי מגיע לזאיר לקרב נגד ג'ורג' פורמן, ומכיר שם את וורוניקה פורש, עמה הוא מתחיל קשר רומנטי. אחרי הצלחת הקרב בזאיר, עלי מוזמן לפיליפינים לערוך קרב שלישי, שובר שוויון, נגד ג'ו פרייז'ר. כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409155500 +0300" stop="20220409162300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">סליחה על השאלה - בדואים</title>
    <desc lang="he">בדואים עונים בכנות ובאומץ על שאלות שלא תמיד נעים לשאול כמו: האם עדיין מתחתנים אצלכם עם שתי נשים? האם יצאת פעם נגד המסורת? והאם יש להם כבשים בחצר? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409162300 +0300" stop="20220409171300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">עוד ניפגש 2 - פרק 5</title>
    <desc lang="he">בת שבע חוזרת להסביר מה בדיוק קרה בלילה, ג'ודי לוקחת את מוריה לראות מה קרה לה כשביקשה לעזוב את העולם החרדי, ורותי מגיעה לדירת המסתור בה חיה בתה כנערה. האם מתוך הכעס יגיעו לפיוס המיוחל? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409171300 +0300" stop="20220409180000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">עוד ניפגש 2 - פרק 6</title>
    <desc lang="he">חמישה ישראלים שאיבדו קשר עם אדם הקרוב ללבם בעקבות יציאה בשאלה יוצאים למסע להצלת הקשר. הם מכינים מסר וידאו אישי, לנסות לשכנע את בני המשפחה המנותקים ליצור איתם קשר. האם יסכימו להיפגש אחרי נתק כל כך ארוך? כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409180000 +0300" stop="20220409190000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">סיני - חלק א</title>
    <desc lang="he">סיני - בין חלום לצלקות: סדרת תעודה על ההתיישבות הישראלית בסיני, מהניצחון ב1967 ועד הפינוי ב1982 כחלק מהסכם השלום עם מצרים. הדרך שעשו המתיישבים מחלוצים ל''סחטנים''. החלום ושברו, מחיר השלום והגעגוע. חלק א' כ' עב'. ש.ח.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409190000 +0300" stop="20220409195300 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">הכול פוליטי</title>
    <desc lang="he">תוכנית אקטואליה שמנסה לראות מבעד לספינים. להסתכל לפוליטיקה בעיניים, בלי טריקים ובלי שטיקים. מגישים יערה שפירא וסולימן מסוודה. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409195300 +0300" stop="20220409211500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">חדשות השבת עם דב גיל-הר</title>
    <desc lang="he">מהדורת החדשות המרכזית של כאן 11 בשבת. כותרות סוף השבוע וכתבות המגזין עם הנושאים שנוגעים לכולנו. שס''י. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409211500 +0300" stop="20220409214500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">היהודים באים 5 - פרק 7</title>
    <desc lang="he">עונה חמישית לסדרת הסאטירה זוכת פרס האקדמיה. ההיסטוריה והסיפורים של העם היהודי מתקופת התנ''ך ועד ימינו. בכיכובם של מוני מושונוב, יוסי מרשק, יעל שרוני, עידו מוסרי, שירה נאור, יניב ביטון ומעיין בלום. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409214500 +0300" stop="20220409224000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">ליגה ג' 2 - פרק אחרון - חוזרים לחיים</title>
    <desc lang="he">סדרת תעודה המביאה סיפורי גיבורים מהפריפריה שהכדורגל עבורם הוא התקווה לחיים אחרים. בפרק האחרון: מגפת הקורונה משביתה את ליגה ג'.בעראבה, שפרעם וצפת חוגגים עלייה לליגה ב' אבי פרץ חוזר לאמן קבוצה חדשה. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409224000 +0300" stop="20220409233500 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מוחמד עלי - פרק 8</title>
    <desc lang="he">בפרק השמיני והאחרון, מוחמד עלי מחזיר לעצמו את תואר אלוף העולם במשקל כבד, אבל פורש לאחר שבעיותיו הבריאותיות מחריפות בעקבות הקרב האחרון שלו. לאחר פרישתו הוא נוסע ברחבי העולם במטרה לקדם את השלום ואת האסלאם. כ' עב'.</desc>
  </programme>
  <programme start="20220409233500 +0300" stop="20220409234000 +0300" channel="|IL| VIVA+">
    <title lang="he">מבזק חדשות</title>
    <desc lang="he">מבזק חדשות. כ' ע''פ דרישה.</desc>
  </programme>
</tv>